[親生仔] Google Pixel 討論區 (54)

Pixel 5：
Just Black

Sorta Sage

Pixel4a 5G：
只有Just Black

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
因地區問題 , 香港暫時用不到 , 有需要請自行root機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#53

#52
#51
#50
#49
#48
#47
#46
#45
#44
#43
#42
#41
#40
#39
#38
#37
#36
#35
#34
#33
#32
#31
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

新手注意：

Pixel機主要分：flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec
flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：
香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，英馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦，自己睇彩數

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：
主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：
google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

關於Pixel VoLTE嘅問題：
除咗root之外冇方法enable, 詳情自己xda搵

保養：
話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：
同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

請注意：
唔好用 VPN 係amazon 買嘢，有巴打俾amazon連lock兩次account

少少FAQ:
1) 點整走Home screen嘅時間同search bar?
冇。

2) An11 點Screenshot?
- 長按電源制 + 音量下制
- 切換app 版面(正下方向上掃一吋) > 螢幕截圖 (左下)

3) 有冇了解基本功能嘅App?
Pixel Tips

By緊爽春蠅巴：

其實到行到5g又夠密嘅時候，5g咪上網4g咪打電話做咩講到冇3g就冇電話純粹係而家電訊商起緊新站同時拆緊舊站去free返啲freq出黎做5g，等同當初出4g好多都係呢度收唔到嗰度收唔到，而重點係好多電訊商淘汰緊2/3g，亦同時間拆左好多站cut cost，所以先特別覺收唔到，大家唔好以為電訊商生意冇受影響，基本上漫遊服務佔左一半有多，所以為左cut cost就閂左好多站，結合左幾樣野所以先導致收唔到電話嘅問題，但重申一次，冇volte唔會收唔到電話，只係有電話時收唔到4g數據，從而跌落3g，但基於3g好多電訊商都減少緊發射站，所以導致打電話時冇左數據，但留意返係無論有冇volte收緊3g定4g，只要你網絡爆格，理應係一定收到電話

原來美馬都做緊349

新post lm
部pixel 5除左喇叭之外其他都幾滿意
個喇叭真係垃圾希望下代改善下

係鬼域買個貼用住先 但係有黑邊 其實牌子係咪無

唔係話更新完大聲左ok返？

嚟緊會由Pixel 1 上 Pixel 5, 同時將舊機啲相copy返去新機，咁我google photo啲相會唔會duplicate？

有黑邊唔係先靚咩

唔會

請問有無人訂咗4A 5G

有冇師兄pixel5用到esim
工作關係 想要雙卡

唔係

樓主下個post唔好再置頂呢個，唔係完全啱

想買
但睇到4g問題好擔憂
唔想為左聽到電話俾5g月費

csl 用緊 esim

俾5g月費都唔會聽到volte

好似話幾年後既事黎，唔係咩

同軟件無關 係個underscreen top speaker廢到爆 搞到無stereo sound

用左5仔一段時間
除咗個喇叭同無volte都無咩投訴
影相個star mode真係好堅

宜家係咪得美緊pixel 4a做得平少少?

ebay買電話係咪都係睇彩數

點解我見到439嘅？

唔明4G 都咁多年
竟然仲要volte support 先講到電話

你係有咩誤解
冇volte照樣可以講到電話
只係冇咁快connect到

個promo應該完左

用緊 4G 4a
喺香港用完全無問題
包括聽電話 同 打電話

冇volte就唔可以經4G頻譜講電話，只可以用3G頻譜
上面師兄應該係話點解咁多年都冇新技術可以直接用4G頻譜講電話，而唔需要行volte

係可以用4G上網
打電話時會跌返落3G
所以係功能上係冇問題，只係打電話時接收有機會受影響同埋好似話講緊電話唔可以同時上網

要講聲對唔住啲info係嗰時理解錯大家個問題而搞到打嘅野都有啲唔啱樓主麻煩下次改返無估到無上黎一排原來呢段野confuse都咁多人我有時間會寫返好佢 但近排都煩緊其他野 未知有冇時間打返

唔緊要巴打，最緊要搞返清楚

宜家就一齊搓our breasts chur Google叫佢哋support/俾行貨

上個post都有D巴打寫得幾好，樓主可以參考下

Ching 你最理解我

發展左咁多年
仲要靠support volte 先用到4g 來講電話
而家連5g 都有咯

5G都要用 VoNR先傾到電話

幾時有 vo5g?

Ching sick ball，唔襯你個名

香港免運係咪之後都冇

bestbuy pixel 4a 賣299 但佢有分Verizon , ATand T 呢炸咩黎

美馬自營一直都係$349USD
只不過得頭水貨可以免費直送香港，之後唔ship香港
前日我先唔等black friday落咗單
因為之前black friday買野有陰影，集運收咗貨但唔update集運情況，打去問又回答太多貨update唔切

美國電訊商，嗰個價即係好似香港上台機咁樣，所以平D

如果你要香港用，要揀 "I'll activate service later"

有冇 bellroy皮套用家包膠？ 係咪真係 d cheap 雞皮嚟？

其實美馬直運香港係咪有時令
一時送一時唔送

pixel5個原生相簿係邊到?定係一定要用google photos?
我有時想係whatsapp send google photos既相,但係whatsapp果到又搵唔到cloud左係photos既相剩係搵到係本機影果d

有 blk friday promotion未

等多個禮拜
不過都唔知落唔落到單

mic喎！我開頭見佢話澳洲設計，入去睇原來大陸做。

屌。。。仲要賣到3百幾

大陸嘢真係無孔不入！

但佢又冇錯嘅 澳洲設計 冇話當地做埋

Pixel 原生相簿就係Google Photos

你响whatsapp㩒完個萬字夾，揀Gallery，右上角有三點俾你揀Google Photos。嗰度可以搵到你cloud咗嘅相。

如果唔鐘意Google Photos，可以download Simple Gallery 或者Piktures 用，兩個都冇ad

你一開googl photos app主畫面見到嗰啲就係你已經backup咗嘅相同片 不論手機入面有冇 總之嗰啲就係backup咗
如果要睇埋冇backup/嘅相就要撳右下角library photo on device

要whatsapp send backup咗而手機del咗嘅相咪要download返先得

Google photo 而家唔係無限 對用pixel 嘅人有冇咩影響？

建議你追下post先

現有Pixel Line 繼續有，將來新出嗰D好似話都冇。

不過Google Photos本身可以就咁當local Gallery用，唔洗一定要Sync。只要响account嗰度揀"use without an account"

有人有play store gcam update未

有冇4a用家講下評價想入手玩下

有無邊間集運推薦？

可以x1, x2 zoom未

想問下而家有冇人 打/收 電話真係試過有問題??
想買但係有啲不安

根本就成班喺度杞人憂天
cut得3G嗰時你部Pixel5都做咗古董

有無人試過開某d app果時頂部中間會有粒點係咁閃閃下?
暫時見到係我開telegram果時會咁

由2xl轉到4a 4g
用左一日 唔覺得有咩upgrade左
有冇人有同一感覺

但係同一時間如果到時都係無行貨或者Google同電訊商唔做嘢入網開IMS，你部Pixel(無論係5/6/7/8/9, etc)都係唔會用到VoLTE甚至VoNR

4a 4g? 即係你downgrade咗
730

算啦，順咪得

都係 我無打機的 用落都順
係見2再無update先轉

2 button navigation先有

Me too 2XL 轉 5
用落分別唔大 不過影相靚咗好多

起碼電長氣左先啦 ...

90hz 順好撚多喎..

do you force 90hz or just use standard adaptive 90hz?

諗住唔打機轉4a4g夠用
影相有D細節位真係好D既

電就用足一日有多

screen on time 6 個鐘都剩20%

想問下而家 amazon uk 仲可唔可以直送香港

自己試吓咪知

玩咗咁耐pkm go都仲唔洗叉電
以前要拎尿袋出街玩
仲有影完相唔會彈game

明明pixel機全部都冇得用
佢哋好似發現新大陸咁講到得5代先冇得用volte

有冇人部PIXEL 4 XL會用用下 MON 自動入SLEEP 之後又去返LOCK個畫面
屌我好困擾

想問師兄128GB 真係夠用?

好難唔夠用

google photo, 2021 年6月一日後都好似無限量用到。 如果用pixel google手機

screen saver?

無 screen saver
我係打打下機 上上下連登佢都會咁

大家會唔會開always on display?
驚唔驚耐左有印？

我諗佢哋唔係話得5代先冇得用。只係最近電訊商開始cut2g/3g機站轉5g，令到個問題開始浮現，而咁啱呢排出Pixel 5啫

之前因為3G網絡充足，就算冇VoLTE都唔覺有問題

Pixel 個AOD係每分鐘都會郁幾粒pixel
唔會令到某啲位長開而燒moon

我2XL用咗3年都冇事

感謝ching

換左電池廠
無咁易脹

最近發覺部pixel3影相對焦嗰陣震過貓王
係咪個後鏡收咗皮

我都係，個對焦圈會自己走
完全原因不明

i'm using it and it very useful, so far no side effect
i guess samsung design is better as they can set schedule when to turn it on and off like DND but Pixel only have on or off option

影景用唔到咁濟
影野食要睇佢心情咁
係咁走焦
石膏手都冇用
之前仲以為我自己手震
到底咩事硬件定軟件問題

P5已買，理撚得你
認真，應該似係軟件問題，雖然我近牌冇update過Google camera

我係驚用電多咗

幾%

岩岩FACTORY RESET左部4 XL
再係咁就換機

部電話detect到拎起會自動着mon
所以唔太需要

一向都349 你轉返美國地址就會睇到

鎖sim 你買左都用唔到

有冇巴打係三禾or領域買pixel 4a？

Pixel 5又買唔落手
用咩相機app都係咁
似硬件出事

咁似乎要觀望吓喎

無理由架佢個硬件一直都一樣

犀牛盾訂製殼被 cancel

系統偵測到您的訂單，有版權、不雅字眼文字(圖片)之疑慮(如印製介面所說明)，故無法安排商品印製出貨

幾時有特價資訊

btw，bf如果有特價，大家會去uk定us amazon買?

Bestbuy Pixel好似唔會，但係249係上台價

無問題

Black Friday

Available November 22
Save $50 on
unlocked Pixel 5.
From $649 $699

From $649 $699

藍色4a

藍加橙撞色

似乎只限google store
姐係amazon 唔會有？

隻色幾好J

source? how about 4a

原來唔覺唔覺等等下就月中
就到bf

用緊3a purpleish+橙色power睇到悶
反而上4a想要黑色+白色power

4A唔見有減

係google官網買過機應該會收到email

唔緊要 amzn啲機殼同貼有減就得

Save $50 on unlocked Pixel 5 $649 $699

Save $80 on Nest Wifi router and point $189 $269

Save $50 on Nest Hub Max $179 $229

Save $50 on the Nest Learning Thermostat $199 $249

Save $50 on Nest Hello $179 $229

Save $150 on Google Home Max $149 $299

Save $30 on Nest Cam Indoor $99.99 $129.99

Save $40 on Nest Hub $49.99 $89.99

Pixel buds 2有冇

damn 靚到 j死

係美馬買電話 會唔會用voltage問題 110V火牛？

google store 好似block曬集運....
點先買到

唔係真呀

部pixel3a更新完11之後，用唔到相機，一開相機就black screen，淨係用到前鏡頭，有冇人知點搞。

藍色 前排買左4A啦

坐咗幾耐? 電子火牛好多年啦

未試過係美馬買過電器

買過2xl都收唔到email

新色好似一開就賣晒

bf平50?

新色暫時得Google Store us有 仲要限時
而且Store好似ban左集運好難買到啦

reset相機app先
唔得就重開機
再唔得就洗機
再唔得咪落返10 不過機會律都幾細？

你個USB出110V

4A5G有冇得減

試過成部factory reset都唔得。
想落返10，係咪好似刷rom咁，定係有得喺手機到set?

依家係us google store 買4a, 仲俾唔俾用集運？

用到

buyandship 仲可以嗎？

649真係要搶
連台灣都冇曬灰綠色

爬文
我無用到bns

我都想知。之前c兄話仲可以

4g都冇

google store black Friday -50 only

其實係英馬同美馬買有無咩分別??

google真係食左屎，本身硬件個spec係中階機，不過聽講宜家ip12啲黃mon災情都唔弱

利申:準備食屎

計埋集運，應該同之前英森£513直送香港個價差唔多，早買早享受

今年淨係減大機同舊機舊年3A出冇耐都有減

今年減 $50 唔吸引
記得之前係 BOGO 50% OFF, 好多人夾份買

幾時開始 頭先上google仲係699

買唔切
今次要揀定啲殼

中階機咪中階價
你要計埋個原生系統落個價錢度架

係咪啫係Pixel 4a & Pixel 4a 5G, B.F. 一定冇Discount?

你覺得呢度有未來人？

你唔問埋下禮拜百佳邊樣有特價

同問

講起上嚟
好多smart home devices仲未支援廣東話

22 號

好彩 trade in -345

Amazon 會唔會有埋
準備用BNS

老老豆豆 冇5G 係咪買4A 好過4A5G

完全唔同WO 4A 5G勁好多

$5000左右可接受價位

今年$699原價都平咗啦
定係你想去返之前$899, $999減$200開心啲？

舊電多800係唔差既,但係其他野爭好多又唔係好覺

我想 $699 減$200

大家開心d 嘛

3A 紫色個power 制唔係黃色咩.

已喺 GOOGLE STORE 落咗藍色 4A 5G 希望唔好俾人 cut 單

日本27號先有back Friday

black 先啱

用邊間集運

buyandship
都係搏下

pixel 5 唔係都係好黃咩，對比iphone 11

論相機，pixel算唔算手機界top

CUT

iphone 12 pro 好似勁過pixel 5

試到得講聲

邊部機影相靚啲見人見智
而家最top嗰啲都不相伯仲
如果你要zoom就揀iphone 12 pro

iphone d相好似味精多D

影相可以爭論吓，拍片就真係iphone明顯好啲

想買pixel3做後備機

今期係
味精重過s20 ultra

啲女鐘意

唔駛諗啦，搵定後路啦

有冇ching知道邊度有Pixel Slate keyboard或者Brydge G-Type賣？
我個keyboard壞壞哋

想請問下點解google 會block 運香港?

如果搵人喺美國當地買
買完再自己搵速遞例如:fedex DHL嗰啲運返香港
咁會唔會有分別?

比人cut單係咪會收到email?

運費會貴好多，一定唔係24/48蚊搞得掂

Google block地址既事我之前幾乎屌埋佢地老母都無用，屌到連買機送既credit都過鳩埋期都係一樣，慳返啖氣把啦，根本都唔撚係做生意

pixel 5 Black Friday有冇得平

驗眼

隻色好撚正

美國朋友收完貨再寄去集運地址寄返香港會唔會好d

唔知過唔過到申報

又想做回帶西 有冇巴打用自由鳥又用pixel5 通話質素係ok嫁

想狗衝barely blue
但block集運地址真係好麻煩

幾時用到5G

有冇人用緊LG smart TV
唔知點解link唔到落Google home
想用Google assistant開電視

香港唔support
我都係LG TV

屌那星Google
#hkdemandpixel
執柒咗香港google啦

LG HK都關事

香港科技孤兒

開美國AC佢唔會彈不支援
不過都係add唔到

pixel5 或 4A, 係咪用唔到銀行app 嘅指紋？

去到Google home add唔到LG ThinQ
差少少就用到

89.99 chromecast + 半年netflix

買到就正

用埋vpn都唔得

試過唔得
點解就咁係google home search device都搵唔到部電視 明明用同一個wifi
之前舊電視連Chromecast就搵到 但控制唔到

[AN] Pixel 5 vs Galaxy note 20

大佬們俾啲意見

叫個朋友幫你寄去BNS
多一程國內運費

搵親友買唔只食多程domestic shipping咁簡單
仲要食埋佢個洲既稅，呢度都唔少野

用bns一向都食埋稅架喎

BNS免稅州黎

4a用唔用到esim?

google store 寫pixel5 22/11開始有減價
係唔係美國時間22/11 0000

屌 4A5G冇藍色 得4A有 。。。咩玩法

唔root就用到

係咪多左個portrait night sight?

乖乖地買chromecast

再等下

請問申報即係點嘅情況?

佢地block 嘅原因其實係乜?

你要填係邊道買，填Amazon 但係唔係Amazon 寄過嚟，唔知會唔會彈返轉頭？

正常係唔Check，不過上面有Ching講咁做個稅都好金，如果你朋友唔係住免稅州

如果搵到朋友當地買，叫個朋友寄去個集運倉地址就搞掂啦，當然你個朋友最緊要係免稅嘅州

好耐之前聽講過, 話Google撒出玻璃國市場本來想保留香港地區, 但衡量過風險後連香港都唔再搞落去, (人哋啲風險評估真係唔係鳩做...)所以香港嘅google store已經廢咗.

我哋梗想佢喺香港賣機, 但係佢哋喺香港又提供唔到咩service, 部電話就好似閹割咗一樣, 咁就不如唔好出. (其實我想講真係唔介意, 但係風險上香港會唔會跟足玻璃國咁限制google線上服務? 以前可以大大聲話點會, 依家?)

另外海外代購代運經常出現fraud trading佢哋會好難追, 最終損失始終係google, 加埋服務上俾唔到support, 所以block鬼晒.

另外以前有人提過, 淨機support外判出去俾人搞, 講就易, 有咩問題只會鬧google. 上面已經有人出post示範咗..

呢個真係香港問題，返唔到轉頭
科技沙漠，全部都炒賣
一係呃集資

以前 nexus 年代都叫做有 htc, lg, samsung 做返保養 (雖然都係垃圾) ..
做 support 有一堆 logistic 要 handle, 除非 google 覺得香港係可以有市場發展的地方 (而家當然唔會啦 ...), 比你買到親生仔黎到香港都只係孤兒仔..
連 5G 都未搞到上網 ..

用到
用緊club

會咁揚架咩

岩岩睇到

得50

想問下依家香港用pixel 5係咪冇得用VoLte?

Pixel 4a in Barely Blue — available now exclusively on Google Store while supplies last

如果唔係住免稅州
基本上買嗰時都已經硬食咗個稅
咁係咪寄嗰時就免卻咗呢個風險?

美國本地寄去集運倉個費用好似都幾貴.....

另一個問題係
如果喺免稅州買再寄集運倉再寄返香港
係咪會有上面提及過申報嘅問題?

「BNS免稅州黎」

????
唔明

美國有D洲網上購物係免稅，BNS嗰倉就係响其中一個

PIXEL4A到手
上手有D似玩具感覺
好輕

請問有冇網可以睇到美國各洲(或者剩係加洲 LA)嘅倉嘅分佈?

其實你係咪唔知bns 係咩嚟? 係集運公司

你去番間集運嘅網睇佢地邊個洲有倉

想請問係港紙定美金?

屌htc老母，我諗住等bf買pixel，點知今晚部htc u11+忽然收皮，sim卡同wifi同時load唔到，好彩都叫做連到電腦做基本backup

家下唔湯唔水，點撚算

我都係用緊htc u11+, 呢排唔知點解成撚日hang 機 又成日變太陽mon
我都驚佢捱唔到bf

搵細間d/新嘅集運，上個月先買左隻chromecast google tv

台灣google store係香港出貨寄過去。。。

試唔試下英馬買p5 貴美版bf價200hkd 但有得直送 下星期送到同係三腳

係
我係唔知
好迷惘

請問有冇邊間平嘅推介?

唔通要硬食

家下連後備機LGv10都接近開唔到機，粒電池死死地

希望你捱到，因為我部u11+之前已經出現晒以上情況，再加有時死數據上網，要boot機先開得返

希望巴打你果部都頂到
小心英馬買會失蹤 之前好多巴打中左伏
但美馬BF 再集運過黎可能要3個星期先收到

得五個州免稅，BuynShip個倉响Portland, Oregon。其他唔知，未用過

港幣

Htc u11 here ,一樣情況開機connect 到network 1分鐘就無曬signal

即係部機都死左? 巴打買左pixel未?

用唔到WiFi 同 4g ，同廢無分別

當果兩舊水買隻三腳插同交左運費

係英馬買完p5即刻比人鎖 已經無用vpn 已經申請緊解鎖 到底點先唔會比人鎖

第一次買pixel 所以唔知
係google store 買左送去集運倉，如果google ban 係咪會佢cut我單？

其實成件事好神奇
我嗰陣無為意唔記得熄VPN（唔記得連緊香港定日本）
第一次喺英馬買嘢
第一次用嗰張信用卡喺Amazon買嘢
都無比佢鎖

係啊，佢會send返封email話你知訂單取消

等佢cut 左再去b&h 買

有冇ching諗住買Pixel buds 2
而家啲issue仲嚴唔嚴重？
希望有BF discount

咁啱嘅巴打，我部機又係早幾日打柴搞到我唔知等唔等bf好結果問朋友借咗部後備機頂住當，等咗咁耐點可以功虧一簣

而家英馬係咪又送返香港 ? 但係見要收返運費

我部u11 eyes都係呢個月無啦啦sense唔到兩張sim卡，之後又變咗做太陽mon，好彩捱到部pixel 4a到香港
點解htc啲機夾埋一齊壞嘅

u11 集體壞機
王雪紅迫大家早D 換親生仔

好想統計下呢個post 有幾多HTC 壞機 / 就壞機苦主

第一次就應該無事 之後會係其他區買野就應該熄唔熄vpn都會出事

直送香港

等多幾日睇下英馬bf 會唔會平先

一時一樣啦屌

iphone自然阿 似真實
iphone就是最好

discount照計已經喺曬嗰個list度
4a冇入list所以我都唔期望乜嘢

估唔到咁多u11系列嘅受害者,htc賣左部分手機部俾google,睇嚟想幫existing嘅用戶過檔google

U11用家，呢兩月d電勁倒水，同埋試過剩返20%自動熄機

我都未有 更完有咩提升左

Pixel 5早幾日自動更新咗

正常使用中 唔好燈

依家已經減左100鎊 應該唔會再有得平掛 要埋單果陣先會見到 51X鎊就即係減左

依個唔係扣左稅咩計

仆街

仆街仆街

ching玩自爆？

咪推

Hi Hong

stop

冇事發生 咩都睇唔到

Pixel 4a有興趣新顏色定係等amazon bf

貴姓呀生

大家Pixel自己友

樓主係美帝打手，拉

大佬高抬貴手

樓主on9

陳生你好

pixel 好嘢

留名等陳生Google Pixel Buds (Orange)報告

花式自爆

o)

邊有

站務店台開post叫admin del 回覆啦

咁咪個個都睇到

一開始見到心諗咁正想問點買,
點知拉落去

啱啱唔知咩事
入嚟睇完知了

冇事

唔好del ac啦 啲po咁珍貴
email連仔del comment咪得

我愛連仔

咁快del咗
不過我cap咗圖啦

如果你試過太陽Mon 就要小心d

留名等pixel buds 包膠

陳生你俾admin del咗個回覆呀陳生

gaylo

希望唔ban piece up啦

圖呢屌你

我果件ship左拉 唔怕

之前周不時都有
呢兩個星期好似試過一次
btw睇唔到自爆添

屌你

有你呢句 放心

嗰時話戶外會斷線唔知搞掂未? 等你份review.

比一半你
我要留翻自己j

U11+ 用家太陽MON年幾兩年前已經見過
用到宜家

pixel4a個喇叭係咪弱點？

好似搞掂咗
我起碼下月月中至月尾先到

香港直送既意思？

無直運, 有直運應該係AMAZON直營

但佢無另外加運費
呢個價位是咪抵屌

原價$499鎂

點弱法
我覺得呢個價位嚟講幾好
起碼好過5先

之前用ZenFone 5z，相對細聲
但問題不大

有無巴打4a個mon間中會閃幾野
上上下連燈都會閃

英馬order 咗 4a 5G 琴日終於Dispatch

佢一定唔會答你封的集運倉，之前已經試過，根本啲Staff就好撚廢

想喺香港用 pixel 都咁難

有冇邊隻插蘇推介可以用黎取代pixel 5 跟機個兩腳插? 差電速度係一樣唔會慢左既

好貴

THANKS

反而想知LA 附近有冇.......因為可能都喺LA買

其實有冇可能出港行,
GOOGLE助理都算係支援到廣東話啦...PIXEL FANS又咁堅..機又唔係差... 點解GOOGLE唔搞搞去

一部機要係香港賣，唔係咁簡單，美國銷量都唔高嘅時候，點解要喺香港賣
Pixel Fans係咪每人買100部？

我以前用過垃圾RAZER手機, 最少寄番去新加波都唔使運費...官方都有支援教你點寄
Pixel壞機真係唔知點搞 我用機好粗, 成日會壞, 但又想出pixel

Google 一開始都有喺香港賣手機
好似之前Nexus咁，都無人用嘅時候，點解要繼續喺香港賣

買個堅啲嘅case就得

Pixel 跟機用18W

我有用過nexus s 就係半年壞左.. 先唔買後續..
我唔係爆MON, 通常係差電口有問題, 不過如果IPX68應該唔會咁易壞

google 不嬲都係鍾意做下實驗乜都試下,出電話都只係"志在參與"
係有心攪既一早係pixel2,3食住鏡頭優勢一直發大黎攪
去到依家pixel5, 個鏡頭優勢根本得返好細
分分鐘玩多1,2年pixel個名就收檔,過一排之後又轉名打返入手機market,無限loop

有冇人試過amazon買4a 5g,再搵集運去香港?

大家點解唔去三X買機嘅，都係貴300蚊左右，唔洗等，可以即用

verbatim pd charger

老豐係咪冇「海外代購」pixel 5 / 4a 5g?

巴打係用代購定集運

其實現價買pixel 5 好似好on9
5g用唔到
仲要食炒價
仲要冇保養

4a好似好d
雖然電細d但其實都夠用

我都order左 但未比人cancel
你比人cancel係咪有收到email?

你邊度買炒價

問左d細鋪 綠色係要加錢

香港鋪全部當黑店
自己落手落腳買啦

入左部4a 做孝子機

自己用緊3xl, 等6 先換
換5 感覺好似downgrade咁

英行 4a 5g 越南製

4gb ram

Htc U Ultra

出部影相好勁既大電中階就夠

放棄用s8xx
其實做得幾好
橫掂佢調教得都唔好

如果pixel5 降到550-599 range 會更加正

未收到 cancel email 但我見佢 pending 咗好耐 又無咗 cancel order 嗰掣咪多口搵 CS 問下
一問佢就講我張單已經俾佢哋 cancel 咗
再遲下會收到 email

我想問問，Pixel5 啱唔啱香港5G個頻譜？
我搵唔到Pixel5 個對應頻譜

我問到篇報導了⋯⋯ 原來要等update
建議擺埋上第一個post

新手問

home screen上下日期同Google search bar係咪冇得郁？

上面下拉的通知列的settings可唔可改返9個？

14:39 speed同RAM performance
compare得幾好不過唔知係咪4XL用咗成年所以慢咗

集運，不過都有人因為信用卡問題而cut單

3XL冇果幾隻stabilization mode

Thanks巴打
我都試下先

英馬有直運做緊310鎊

U11+ same, 個背跌到裂曬都仲用緊求集氣捱到我買到新電話

係amazon買完全唔難喎

想問大家係咪美馬買
再集運到香港
定等台灣google store集運好
會唔會買錯版本香港用唔到？

係uk amazon 既google store 賣既pixel 5 係米unlock?

unlock. 版應該用到

啱啱試左連埋運費都係280, 英馬直運有退稅

我有個oneplus 5 跟機個插頭, check 過應該係5V4A, 應該都岩用? 定都係唔夠快?

美馬 google store 賣既pixel 係unlock?

申利：未試過係美馬買野

英國跟三腳頭, 應該仲好啦.

google store要自己揀
amazon一定係unlocked

之前唔係話美版同英版有啲唔同咩
係咪話北斗？

Pixel 4a 自己上 Amazon 買再轉運好容易
citylink 唔知, 喺水貨店除左首發, 呢D出左咁耐嘅機, 唔驚變組合機可以一試

英台版有北斗 美冇
美有5GmmWave

4 xl
點解我仲係舊版
連gcam都係7.5 version
我係咪做咗孤兒仔

唔知cybermonday
4a 5g有冇份

當年我部Pixel 1喺Citylink買，除咗貴幾舊都冇咩問題。佢自己保養18個月，可以放門市或者直接上觀塘維修中心。我去過一次換電，冇事

自膠
英文先有
廣東話仲係舊版

話說有冇人個YouTube啲play button唔識自己走
要zoom in先識走
走咗之後撳下個mon又會出返嚟唔識走
有冇人知點搞
用緊4a

屌那星, 4a相機突然壞咗, 今日去領域買過部新算數
唔敢再去amazon 買, 壞咗都唔知點保養

鬼域有保養？

包18個月整機

點解唔去友和? 平幾舊

咁不如自己美馬買啦

友和無保養?

setting → accessibility

咁突然

點壞法

thx巴打
完全唔覺自己有開過

我自己都無開到
應該係有一次更新 default開咗

一開相機畫面黑哂 , 連scan QR code 都唔work
format 過都唔work 所以應該係壞硬件

唔少人話有類似問題
hardware issue? contact support

咁仲咁多人買英版

3a same英文assistant+ui
仲要冇8.1gcam

3a, 有新 assistant ui 但 cam 舊版

依家 d update 無舊時咁快手同一致.
舊時最多等幾日一個星期就等到有

依家成日都無 update, keep 住係舊版

咁英版係跟三腳插頭唔駛另外吖嘛……而且又有直送

打埋去美國google hotline 啦
要我搵個美國朋友再轉寄返去, 咁即係咁我買過部

如果整機唔洗錢都ok既

因為部手機個北斗根本send唔到啲咩信息去個衛星到（睇你覺得鄰國有無咁勁）
同埋美版個mmwave都唔support香港

係麻煩少少嘅

我一路用緊charging hub

買個安心

美馬唔係話唔送香港咩?

3A XL 尋日 update 8.1 gcam

美版背脊冇mic

美馬同友和買一樣無保，友和7日換機，如果好似上面ching兩個月黑相機，兩種方法一樣Total loss

靠信仰買水貨就預咗

#hkdemandpixel

想問4a用返nexus6p英國版個type c叉電器對舊電會唔會有影響？

壞撚咗，你就唔係咁講

壞左寄番比google 咪得

我部3a都有8.1 update，嗰介面有得立刻切換1x 2x zoom，好好用

屌

disable哂所有accessibility工具就會有返

未用過piece up
係咪一係葵興自取 一係加錢送貨？
有冇近旺角九龍城嘅自提點架

如果美馬可以送香港
咁就美馬買啦

如果唔係
佢稅+運費
應該同友和個價差不多
可能兩舊水到

巴打你手指甲咁短

哇，唔該晒師兄！呢個問題都困擾咗我好耐

之前掃晒全部setting都唔見係邊set返，唔該晒

終於有8.1

3a啱啱收到8.1終於

部3 舊電得返77%, 又成日無啦啦叉唔到電好難頂
依家邊到方便快d買到pixel 5

買美版4a 5g 用bns 啱先cut 咗單
想問巴絲仲有邊間集運係ship 到

想問screenshot聲點mute
google左跟住做都搞唔掂
勁大聲好煩
thanks

我比英馬lock左我acc 好似唔係好解到鎖
咁我用第2張信用卡申請過個新acc 仲會唔會ban多我一次架

好似會 amazon睇呢d睇到好緊？

睇完你個留言先發現
screenshot個聲音
係鈴聲事
我用開靜音震機所以一直都冇聲

有冇巴打可分享下pixel 5 玩pubg或mmorpg e類型遊戲 手機熱唔熱?

咁我可以點做 upload左2次statement都唔得 依家又無得比我upload或者改資料 點先可以搵到佢地既客服幫手

玩呢d應該粒u唔夠勁？

我記得呢到好似有巴打試過搵cs幫手 睇下佢地幫唔幫到你

無嫁啦 我就係咁解唔到

咁你有冇試過用第二張信用卡申請過個新acc呀

有 照ban

即係迫住要較震機
之前咁多代都唔係咁

咁你最後點係Amazon買野

有無人部p5好燒電同埋好易發熱？
用左一個上晝已經無左50-60%電

今朝出門口都仲有90%到 張圖再拉落去果d用量加埋都係10%左右

條數點計都好似唔岩
點解d電去得咁快

我係美亞買4a都係用bns,但ship緊返黎香港了

你一路sync緊啲料上cloud?

Your LTE signal icon is bar type...
Is there an option to change it?

我google photos果到係有wifi先sync
應該唔關事掛？

㩒實桌面 樣式和桌布 樣式
果到有得轉

Thanks bro, didn't notice that

放棄左買唔到

咁我唯有用屋企人既信用卡去申請ACC喇

What?!

原來都有機會有得搞 我岩岩係amazon個CHAT到搵個CS 佢同我對完一輪資料之後話會通知Account Specialist我既情況 應該會好快幫我解鎖 巴打都可以試試

想問下4a mon貼邊到有貨

Amazon 或者 石春玻璃貼 自己Google

深水埗都好多

我照樣用之前係ikea 買的10w牛

個人唔需要快充

我u11+ 好似仲有排用 但會買4a做副機

我之前都係咁諗

最後.....發生咩事?
其實真係好撚sad
用左HTC好多年 Google可唔可以認真做手機

用左HTC成十年

唔好星期六日送貨

bns好大機會會ban喎

部4a有問題
電量顯示有時極低 (eg 0%、1%) , 駁原裝牛叉電有時冇反應，有時話正在充電但電量顯示冇增加，有時會自己重新開機然後電量顯示又唔係頭先個數字(eg 0、31、46、100%咩都有)

似乎係普遍現象

死火，可以點搞
有人話試過factory reset都係咁
係software定hardware問題，有冇巴打出現類似情況

4a 4g定5g

4a

4a都有兩部

原來你係呢個意思
4a 4g
我買應該已經第三水之後

我部P3早兩個鐘自動update咗Google Camera
上咗去8.1.011

p4x終於有gcam 8.1

8.1其實影相上有冇改進 定整係介面同天文mode

gcam 8.1 用2x對焦個鏡頭終於無問題，1x仲係會壞壞地

搭單問埋google store 會唔會ban bns
用左bns買google tv

更大機會，當年諗住Black Friday用bns响US Google Store買Pixel 3，試咗3次全部被cancel，之後放棄

有無其他推薦

上面有ching 用piece up，可以試試

冇人知邊個會ban，都係要遂個試

買Pixel真係買信仰
呢幾日見到有巴打講過相機壞/叉電有問題
我個部既問題係 唔係條條Type c線都叉到

似係條線問題多D 喎

想買 pixel 5
但 amazon us 成日都無貨

我都係 有條舊type c線差唔到 差第二部機都work

試吓先

用咗一排pixel5之後 個adaptive battery慣咗我用電話嘅習慣
今日出街screen on咗3粒半鐘 仲有50%電

有條撚屌負皮狙擊本席
But I don't give a shit you bitch ass

好耐用

而家連spigen殼都冇貨
過兩日買風

已被cut 單
諗住轉piece up 個陣張卡又比唔到

Amazon定google store?

google store

我用Mox debit card, 香港profile都買到
Google store

我都係
同埋唔係個個pd插頭都叉到

amazon有ban bns咩？我上年買pixel slate都係美馬+bns

amazon 唔會ban 集運，google store 先會

sor眼殘睇錯，Google store ban，Amazon冇

有冇人可以介紹一雙pixel5用到既微距鏡

想買都無貨

有無人部p5壞volume制

正啊

P5 SOT算好長了

Black Friday Google Pixel Deals (2020): Early Pixel 5, 4a 5G, 3a & More Sales Rated by Deal Tomato

熱同埋唔可以全開

無喎，好正常，雙卡待機一晚都係5%左右

想拎部pixel xl去換電，喺香港有冇咩推介？
唔想自己搞....

點解Amazon 得黑色有減

綠色都有啦
唔知點解綠色遲10分鐘先減
比佢fake 左買黑色

係咪可以用BNS

Arriving tomorrow by 10pm

Google Pixel 5 - 5G Android Phone - Water Resistant - Unlocked Smartphone with Night Sight and Ultrawide Lens - Sorta Sage
Sold by: Services LLC
$649.00

希望唔會出事

pixel 4 450 us amazon store

呢排咁多巴打部機出現問題既

記得set 返4:30pm 後唔收件

係wo

但係好似無得set

有
去Your Account > Your Addresses > Add delivery instructions

你地會唔會用pixel stand 定係另外買?

Amazon得，Google store唔得

手殘按左dislike

多謝巴打

美馬4a moon貼有冇牌子推介
暫時睇到omoton, LK, EGV

Spigen太貴唔考慮

有冇LINK?

突發
！！！！

估唔到等左咁耐BF
4a竟然無減價

買Pixel Buds嘛

陳生

ok.. 我深潛返幾個post先

啱先入完車, 痾篤尿出嚟已經無咗

已經無哂

點做到639?

that blue fucking sexy

無啦啦有個app first purchase 減十蚊
明明之前有買過我愛美馬

減咗 D 優勢同手上 gift csrd
再用埋大貓紅卡 , 好平

數已扣

點解我仲未扣

1830買都未扣

想買 有折咩

Amazone promo 5%係咩野

扣咗
send email Payment Declined
因為張卡爆credit

睇#608

諗緊買唔買好

但見4a 好似又麻麻 5又覺得an 機唔值

外國買平1k 到 香港citylink 買好似有保 但個保有冇人用過 ok 唔ok 🤔

咁你買4a 5g咪得

原來係咁 不過岩岩買既時候account比人ban左鳥

部pixel5 d電痴撚咗線
開mon一粒鐘都用唔到10%係咩玩法

呢個係計埋最紅係揀賞世界？

PIXEL 4a係咪冇特價

今年咁cheap得5仔減得50蚊

U11，死底板，total loss，等緊4a ship香港

救命好苦惱

4點幾買 8點先扣數

amazon pixel 5 係咪又賣晒

睇黎好多U11 苦主陸續死機

點解有得減$127

我D GC 餘額嚟

一瞓醒就扣左

請問呢個係咪app嚟check

我4點幾收 sms 扣數

11點幾收SMS

仲未扣...

有無上Reddit睇下有冇人一樣問題

決定買美馬4a 5g,新手第一次買pixel請問有無咩要注意

扣左 但寫住arriving by 10pm
改唔到叫佢唔好送咁夜

點解個個扣左我咁耐都未扣 越來越不安

omoton 唔錯
無白邊, 抗油都ok

你幾時落單？

買左egv 見佢d comment 幾好 又做緊特價

尋晚7點左右

借問我今日3點am落單 到e加都未扣數係米不正常？ 謝

依加最平都係美馬+集運？
樓上d discount點chok返黎

過硬件台自己研究吓

文都唔識爬你都係唔好用Pixel 啦

ok thanks

尋晚美馬買 出埋貨

以前試過最耐隔左24小時先扣 試下等埋今晚

咁快 我4 點買都未 ship

我九點

我係琴日4pm 唔係今朝4am

琴晚lock左ac到而家都未解番

你買咩色
我買綠

諗過除左粒u, p5 其他都好過3xl 好多
見649 即刻入手先
買左綠色

黑

等緊綠色出貨

點解P4 明明舊款都冇得減

好似減左 不過比人清哂

今朝睇56x....
冇之前prime day 咁平

睇黎全部綠色都未出貨

英馬4a 5g 可以直送香港 做緊 374磅

Ching邊度睇到架 我淨係見到449磅

checkout個陣送香港就會自動扣稅

見到啦唔該晒係時候入啦

琴日減到450usd
不過其實香港買都係3700
唔覺有咩咁吸引
你連埋bns運費都只係差百零蚊,又要等個幾兩個week

Best buy平$100 有冇用過？

笑
我又唔趕嘅，有得慳就慳返啲錢
我enjoy 一手一腳由網站買運送到自己手都係自己處理個感覺咋
唔係晨早喺香港買咗

SOT 3.5hrs
仲有58%電

巴打可唔可以比條link我 我睇都唔送香港

但上面個巴打話有直送香港嘛

唔該巴打, 我發覺原來 用屋企地址就直送唔到
轉左用公司地址

我都係
唔記得寫instruction

兩個都係

而家係咪變左389磅 呢部係unlocked 香港用到？

友和2999-200 又嚟

唔同既🤔 登入會員？

btw 無hsbc credit card🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

未開波，28/11 30/11

咁好似幾抵屌 問下fd 先

我見都係449

checkout 就變375 不過連埋其他野hk$4000

兩個都係unlock version，只係平D嗰個係上台價

有興喎 3xxx就買到

5 塊玻璃係6

4a 4a5g 係3 差咁遠既

點解仲有得減200嘅ching

今日既3:00 am係英馬購買左部Pixel 5同收到confirm email 但信用卡未扣數同未出貨. 係米有機會會被取消order?

申利: 第一次係呀亞信買野

米你老母

好手感

HSBC -200

綠色出貨啦
有冇UPS嘅朋友仔

啱啱 shipped

岩岩用左第2個ac買左 佢冇好似琴日咁9秒9cut單 係咪已經成功左一大半? 定係我揀free ship佢未cut住？

me2

一樣
應該綠色去BNS 倉都係UPS

香港moxbii網直頭冇pixel
點睇moxbii啲殼

拎貨嘅時候相認
pixel5呢邊4A個邊

黑色都係UPS

想問下係咪無MON貼跟機?請問有無MON貼/CASE推介

大家會唔會買佢個Buyandship Plus

綠色機唔襯黑色case
fingerprint 露出黎好奇怪

想買光雕

就係諗緊買4a 5g ,不過見d 人話spec 黎講 唔值4k

英馬 sim free 係咪姐係unlocked 機?

本來諗住喺美馬買5
但見英馬4a 5G有平 即狗衝
最緊要直送

1516 緊買pixel 4a 定pixel 5
唔打機
都係上下網，玩下 snapchat 影下相

利申：用緊iphone 8

好想要廣角同防水就5，冇所謂就4A

睇Amazon發貨 DHL UPS

啱啱英馬買咗4a5g，374£
有冇咩要注意? 我有朋友叫我留意電壓同香港match唔match

google store買左5

trade in 4xl幾抵玩

我都係第一次買咋冇咩心水你如果搵到靚野都分享下比我知吖

英國買係最唔使擔心電壓

....香港跟UK ga 喎 都係220v 3腳插

巴打 我想問下你係英馬落單後隔左幾奈先扣數？ 我落左單1日都未扣數

點做到374£

巴打個order dispatch 咗未
我21號喺US store order 咗藍色4a到依家都未dispatch/扣數
係咪detect到我delivery address係集運倉 準備cut我單

5 black Friday 會唔會有平架,

Your package has been delivered to the mailroom.

有無巴打試過咁 驚驚地

BNS 果度我入咗倉了

我係left at the dock

我都係 已入倉

我用piece up

冇問題，mailroom係有人收件。

喺Amazon delivery instructions 加返：
Do not leave package unattended / signature required

用集運就留意人哋集運啲資料啦，人哋step by step 教點樣喺amazon填上面堆嘢。

450食水咁深

佢出面寫住係499減到449
但係去到proceed checkout就自己變咗374
你可以自己去㩒下

我都係咁諗

我有填哂呀, 時間同你句野都跟足
不過都入左倉

我有猶豫過，但最後都係冇

用左好多年都未試過有呢個情況

好

一樣
用到比啲邊邊位玻璃吉親手指

尋日中午落到依家都未扣數唔得都講聲吖我搵其他方法......

bns 已海外入庫

要下星期先到本地倉庫

我部p5 話今晚10點前到但係仲未ship
部孝子機4a 早多幾日買又係未ship

唔知，我未轉status

有冇平靚正wireless charger 推介 最好係直立唔係平放部機
Pixel Stand 減左價都係覺得貴同埋睇review 好似麻麻

點樣 trade in
佢快遞嚟香港收？

我唔係bns啦

今個星期出到庫就得啦

通常都快幾日
一起身就有得申報 好幸福

綠色配光雕會唔會怪

我岩岩轉左海外出庫話12 月1 到本地倉庫

想問用唔用到CSL octopus sim?

Ching 同一批貨喎

差唔多啦，之前Pixel 1換過間$150，好快又漲過

咁我情願比三次150換三次

4A
BLACK FRIDAY友和賣$2999
用埋HSBC卡 2799

google 有trade in pack, 跟住寄is ok, 用 fedex

己落單扣咗數，會唔會cut單
我寫咗屋企地址

1日有多都未扣

我今朝買，已扣數

運費幾多錢

可能因為加多$80
AmazonGlobal Priority

我都係寫屋企地址
點解覺得會cut單?

但其實pixel + pixel stand真係絕配

頭幾次買送話唔送

希望佢肯賣俾我啦

前晚落單，Delivery Estimate係12月1，但未Ship同扣錢，驚唔驚？

有無巴打買咗4a藍色

pixel 4a 5g 同價其他牌子d GPU 相機都好過pixel

有咩驅使你地無保養 硬件又唔夠其他勁 而買pixel?

software

titan M

相機？joking?

amazon UK 要加返 $140運費

用到5g ?

有冇人都係咁？

stock Android 係順d

有咩好？

保安🤔 都好似ok

係

其實nokia玩androidone都順
不過更新慢啲

但gpu 765g,好似差d 個玻璃用第三代

但pixel 5 用第六代

其實 android one 都係 stock Android

samsung lg 嗰 d 自己有改嘅先唔係

唔打機其實夠用有突嘅，我覺得部機唔熱緊要d
利申：唔打機

你都要講美國定英國amazon, 咩機咩色先得架

美馬 綠色

應該用唔到

唔打勁game 應該ok

但pixel d 硬件。。。價錢同 其他同價既輸左lo

無保養真係差d , 我黑仔之前買d 水貨機。。。好快壞，而家想買 但有d 怕

samsung 個部好似ok

依部係勁 但三叔自動送中不了

samsung 不了
用過2 部 blacklisted
依加 android 淨係用 pixel

咁遲? 你唔係用prime free shipping? 我地個個都星期日order, 今日凌晨派左入倉喇喎

4,500 好似係

B&S 已出庫
1號到

都幾貴

prime free shipping係咩，係唔係要加錢？

係但叫做有官保，可以換機，又可以 trade in, 我覺得ok

我都係美馬 綠色 就咁free ship

ship左同扣左數未？

未ship未扣數 都係同你一樣1/12

琴晚買 依家都未扣
We will email you when we have an estimated delivery date.

到時可以互相check下進度

係喎 唔記得左 之前單野 fake vpn😵😵

耐用？！ 我之前d 水貨機唔耐用 1~2年收皮

琴晚

FE 連Touch screen都做唔好, 會有鬼touch既情況
仲要好似fix 唔到

水貨機 以前買過LG PRO2 機皇黎
用左幾年都無事

SAME, 尋晚落但未扣數

等下啦 冇lock account應該ok掛

送達日期都係1/12？

去咗三禾買pixel 4a，用咗幾日，真心好正想知大家用咩case？

why有人買5g 版

等更新用5G / config好啲
相機已經有分別

你寄返俾佢唔洗錢咩

好彩無買 不過原本都無諗住買

三禾買 幾錢？

我已shipped by DHL

4a 5a 無晒。。。早知 早d 買

ok 喎 唔算特別貴

要

打下d 中階game 順？

出廣告就$27 賣就$29 不過都ok 既 現貨既話

我淨係玩pad，冇玩其他game，答你唔到

我諗係美元轉返港元大約係幾錢姐

我就係會玩pad 順？

pad完全無問題，順

仆街Spigen 透明返左貨
等我仲買左個黑框

未扣數+1

未扣數意思係
pending or 根本無show到條數出黎

未有信息話扣

pending

大家同一條船

join Amazon prime 試用1個月
就會有transaction + 2日內送貨

thanks bro

等bf睇下有冇平先買

美馬買如果冇lock account應該唔會cut單
你等多日啦

same here
綠色5仔 星期日落單 free ship 又係12月1
仲未扣數好不安

但係一開新ac再join prime之後就lock account

算啦，都係唔買 pixel 5
部8 仔先用左一年
等下年算

扣左數 safe

同之前巴打一樣 搵cs show supporting

下一部pixel?

upload左然後佢review話要close我ac然後搵個join過上個月free prime既ac就冇事

仲未扣

用b&s係美馬買
唔知係咪因為個billing address同佢集運address唔同比佢ban左acc
但係b&s又要你billing address個名用返你全名
有冇人知點解決

點解我未出庫

不如買部4a 等6算

4A最平係幾錢？

Your Amazon account is temporarily on hold.

We have temporarily placed your Amazon account on hold and canceled any pending orders or subscriptions because we detected unusual activity on it.

dklm
可能係我喺手機連vpn login過？ 落單買個陣係無連vpn

login 入去再佢叫我填多次billing address，無upload billing statement比佢
繼續等消息

終於扣咗數，等咗足足一日

係咪你一開acc就買幾百蚊野呀？都會trigger到佢覺得你unusual activity
要解封就一定要跟佢指示upload statement, 如果唔係直程delete你acc

有無人買咗barely blue 4a??

係，第一次用amazon
其實唔係好明佢要upload 啲咩statement，住址證明？信用卡月結單？

信用卡月結單
要有你個名、地址、卡號(尾4個數字)
想保障私隱可以遮住其他info

唔該巴打，我試試先

Here

我仲係pending shipment

英馬4a5g仲未扣數

你朋友無知

我加咗錢快啲到手

等你收到機放多d相上黎

吸引

英馬4a 5g 送香港咩？

我琴晚都扣左了

應該要揀返649個option 599果個香港應該用唔到

23號朝早美馬落order p5 綠色
free trial Amazon prime
今日凌晨送到bns倉 入埋庫

抵啊平400
即刻買咗部

之前用開 ios
最近轉會
但感覺有 d唔順暢

想問下
1. 想要將notification dot變色，太淺色睇唔到
or變數字，我裝左 nova launcher

2. 用慣左 ios粒圓點，所以裝左個 assistive touch

有無人裝呢兩個 app都覺得唔太順

599 香港應該用唔到

好似有巴打解釋過唔係unlock版

英馬4a5g 有貨？

英馬pixel 5會唔會有減價 咁耐都唔減 係咪即係無架喇

無 得返4a

無未來人 我都等緊5 減 , 但4a, 4a 5g都減 5重企咁硬

啫係得美馬 遲咗了

美馬4a幾錢？

英馬平d 好似 29xx 直送香港

不過先達買都係29xx 諗緊先達買算

去友和2799

2799 好似得50個名額

fb 見到友和黑店實錄。。。。黑既 唔幫襯

香港邊有咁多人搶

點都好過先達
同埋點解唔amazon 買

4a 同4a 5G 邊度有減?

耐 同埋 同款 價差唔多

英馬 不過4a 5g 無晒

checkout 就變平 外面睇係貴d

呢個唔係減價...係直送香港扣番稅...部部機都係咁

英馬駛唔駛運費？

點解我睇英馬5g 要5千幾

抵唔抵屌

會唔送架咩?

Ios粒圓點根本係on9 design

又係預購？

反正自己買都差唔多價
除非黑星期五平好多啦

正正經經自己amazon 買, 點都係最平最正常, 你係香港幫襯邊個都冇可能平得過官方價

經美馬買要集運怕cut單
英馬又要長期睇幾時有貨
btw都係見到有個方法提供比大家集思廣益
謝師兄意見

好輕

Piece up

有無人用緊部P5既藍牙有問題？
我一直都連唔到smartwatch同headphone

都未開始

dlm做咩 cancelled 1我 trade in pack

特價左都gbp400
真係hkd4000都抵屌

用hk credit card?
我用piece up佢cut左我單

pixel 4 519 amazon us

xl

大貓卡

我好似order多左部綠色 pixel 5，有冇巴打想要？

唔知係咪因為我用番之前送嗰啲store credit

未ship 可以 cut 單

shipped

已order 4a 5g 希望用到2~3年

英馬4a 5G 10月2號order
琴日終於到咗

XL 太重193G, 可惜PIXEL 4 SOLD BY AMAZON 449又清哂，前日唔應該猶豫

要開合約 上台機

最後499 買咗4a 5g

我用 4XL 成年都唔覺重

英馬係唔係可以直送香港？
剛落左單，點解信用卡扣個個數唔同張訂單個數？

扣咗數了

最怕係撞著走數撚

差幾多？

我1h 前買 未扣數 我㨂左俾GBP

Amazon 個rate 差過信用卡

計埋2％？

上網話用外幣結算抵啲，但自己計好似Amazon個換算仲抵

5用落有啲熱 已經無打機淨上網
明明cpuz溫度同4a差不多
28度vs 30度
但感覺熱好多
可能退左佢換返4a算

美馬 bns 收貨，今晚有得用

金屬導熱好啲引致，不過燒機好過燒手。

但4a用得耐都唔覺熱
仲要而家冬天
夏天拎出去拍片真係不敢想像

765點解可以熱

我都計到係換HKD之後係平D,仲未計信用卡手續費

手持一部XZ3都係193G左右 用埋機套，長期單手會好支力
呢家d旗艦用玻璃機身真係一個垃圾設計，又重又易跌爛。PIXEL 5 用金屬機身物幾好，薄D可以放粒大電入去，係差在個上置喇叭

即係用GBP 抵d?

美馬？ 退返去幾錢？

唔係 住外國直接去鋪頭退

你點影的

留力P6

點解個個都買4a唔買4a5g?

個5G都用唔到(好似
同埋同價 競爭對手多

太大部

同價有咩選擇?

Visa/master個網可以計你實際俾幾多

巴打唔係美馬買左咩？又係英馬再買？

另一部 pixel

限量50個係咪fake既

吹下水咋, S20 FE係最抵玩 (不過聽聞好多災情
始終綜合計 4A 最抵玩, 其他都唔係話好大吸引力
下年預計有自家CPU , 會抵玩d咁

俾大家參考：

美馬 4a 機價 (用左 USD10 code)
$2680
HSBC 回贈 5%
- $131
BNS 運費 1磅
$22
Red Card 4%
- 100 RC

4a 抵玩 3k 壞左都無咁肉痛
4a 5g 4k

我買左4a 5g 因為spec 好d 😂

我部Pixel 5 都係用緊呢塊玻璃貼

5g係咪用唔到?

咁我直接買仲快過美馬

關唔關金屬易散熱 但畀外面層膠焗住？

好波
加埋友和個價pin撚咗佢啦

係掛 我睇中既係佢d spec 好d

5g 其實多人用時咪又係慢，一開始少人用ok 既，但多人用咪又唔係慢

我嗰部終於扣咗數啦

我估關lihkg事屌 同我影相差唔多熱
反而4a無事
可能個app強制咗用90hz?

4a 比 3a XL 輕左好多

終於美馬貨已發 , 1-day shipping ..應該聽日到 bns ..
btw .. 佢 cancel 左我個 prime ..

之前雙11好似話個數係fake 想知今次係咪

有無人月頭雙11喺友和買過pixel 4a 幾耐左右收到貨？

岩唔岩位

英馬個部幫人訂，個朋友仲廢過我，唔識網購

但個status係咪都仲係Preparing for Dispatch?

Yes

997